有無人有玩日版果隻猛將撞珠

點解好似無咩人討論

唔係猛將唔玩得

猛將兄